google chrome 用 google map 定位錯誤

用google chrome 就變咗咁
用firefox就無事

係時候改用 open street map

你開住VPN 定係你根本冇授權Chrome用定位

無開VPN
有授權
如果有開VPN唔係得chrome 咁...